
                      Soy un fan que he visto unas 30 veces toda la trilogia y me han perdido. Vi la amenaza fantasma 2 veces , una en primera fila., así que gusta bastante. He de considerar que el despertar de la fuerza no es la peor de las tidas pero casi , solo superada por la amenaza fantasma. En cuanto a la peli, es totalmente predecible y falta de imaginación, cogieron el guión de una nueva esperanza y hicieron una nueva pelicula; los personajes son planos , solo savaldose Rey BB8 , el resto como si no existierran , los malos son ridiculos principalmente kailo ren un niño enfadado con su papa .JJ Abrams nos has hecho un perdidos nos has vuelto a decpcionar con tu flata dd imaginación.
        
            